夏世三笑鳩阿仙奴

狗雜種

死傻西人講乜你信乜，你老母真係比狗屌生左你依隻賤種生滋弱智爛化西狗出黎周圍流口水獻世喇

秒速炒車

啲人都無撚腦 仲喺fb傳緊

呢條片好撚耐啦 估唔到會有傻閪未睇過

後面有diaby喺度...

I2都走撚左 重有中伏 個堆真係冇腦

假膠引真心？

D真心膠